TVB去到新一年真係無乜廣告

85台在黃金時段，扣除節目預告、bigbigchannel、政府「與暴力割席」廣告，得埋trivago廣告同埋幸福藥業報時廣告，有當年亞視之勢，下一步TVB應該叫國企來大量賣廣告輸血。

睇得出佢地啲廣告真係單調左好多
呢條戰線唔錯

最大問題係越來越少人睇電視，在TVB賣廣告隨時被人話係藍店。
即係俾錢人，仲被人打一身，邊仲間敢在TVB賣廣告？

敵疲我打

有百佳惠康

多謝689教我地點打

咩時段

愛回家時段

但去到丫鬟大聯盟無百佳惠康廣告

可能唔敢落太多黃金時段

屋企人睇電視見到有嘉頓

下一階段應該係共產黨注資吊住條命

繼續抵制

岩岩我睇既

23:21 廣告

expedia x1

陳老二 x1

政府個乜撚野 愛和平 x1

再早d時間見到有幸福藥業 同埋 實惠

繼續努力💪🏻

追擊.

有落立即罷買

相信好快又賣盤。姓黎條大陸佬好快頂唔順。

仲有個mytv濕爬

唔知今年多唔多拜年廣告

push

愛回家時段好似有
百佳 幸福 Expedia 泰山功德 嶺南萬應止痛
兩老轉左台睇 我打緊機

感冒藥大把代替品 大家識做

我靠睇post先知

因為已經唔會睇TBB

Ewwww